現今排名頭五右後衛？

有咩心水？

azp

比爾連

卡華積
roberto
lahm
juanfran
aurier

鄭璟昊

域陀摩西斯

343之後完全係世界級

金井

右後衛呀柒頭
驗眼啦屌你老母

華西？

華西
大米安

Juanfran比bale撚死

Azp 左右都係

卡華積
比拿連
拿姆
列卡度洛迪古斯
佳尼

55

史密斯 高文

冇比比鳥

roberto同aurier定時炸彈

唔要佳尼要azp好過

Juanfran
Valencia
Kyle Walker
Carvajal
Dani Alves

Carvajal屌打全部

Curry
West

Curry westbrook harden
Cp3 irving

比爾連
贊堅遜
迪保治

發現卡華積無爭議

積仔

華西都好波，斷過腳仲咁fit

ching唔sick ball

卡華積真係被低估既皇馬球員

李志豪

贊子

淨計現時，排名分先後：
Carvajal
Valencia
Lahm
Juanfran
Clyne

另外覺得kimmich好有潛力上top5

卡華夏

Yes.
但ching連左右都唔識分

卡華積
桑法蘭
比爾連
艾斯派古達
拿姆

柒了，自隊一打膠

華西，攻守都幾好

kimmich真係好撚勁

Glen Johnson
其他是但

我好手足Fosu-Mensah

石川五右衛門

全盛時期計:
Juanfran
Carvajal
Dani Alves
Lahm
Lichtsteiner

以前:
卡富
J辛尼迪
馬干
杜林
後生嘅沙治奧拉莫斯

夠膽咁講 現今再冇正統右閘

都係擺azp

贊

我明白華西係比人低估
但係都唔駛低估到咁呀嘛
條友助攻助守都掂wor

1:1

覆錯po

贊師父

艾斯霹靂古達

一打

隊短必佔一席

me

佳尼點都勁過azp喇下話

如果 sergio romas 唔係移左入中間， 佢算唔算頭5??

卡華積
比比鳥
隊短
華西
艾斯派

而家搵多幾個好既右閘都無
拿姆
丹尼爾艾華斯
卡華積
桑法蘭
無了，azp覺得4後衛打左閘好d

無比拿連都係垃圾list

伊雲奴域屌打全部啦

屌打自己友

請大家食放題

肯定係top1
其實佢係踢右閘嘅料
不過皇馬當年d中堅冇個似樣先轉位
佢當年踢右閘玩番人地隻翼轉頭
而家有邊隻右閘做到

全盛時期伊雲奴域邊有得輸

拉膠右閘真係勁到痴撚線

肯定係丹尼路

最廢

Bellerin
Jenkinson
Debuchy
Chambers
Ramsey

真係唔明皇馬點解會買佢

華西

佢最勁係d 斬中 好準 果時同碧咸一齊打右面好好j

梅迪薩卡

其實拉膠身型技術都有 踢咩位都好勁

真。神鋒

無費托

泥ching識ball

442
天才

認真
Me
Bellerin
Carvajal
Azp
Valencia

警號同肥積都冇

比細哨撚完之後撚返其他人

好憎皇馬
但佢打右閘真係震懾成條右路
唔係話佢打中堅唔好 但佢打右閘真係好強好強

Curry cp3 westbook james harden DeMar DeRozan

harden 係左後衛wo ching

當年為左mark 美斯 踢左閘

翼衛唔同後衛

打四人防線既右閘都仲算翼衛

左閘

曾錦濤

朗尼

一定係以前既我

盧均宜
silly jack

可惜應該唔會再見到佢踢右閘

丹尼路

杜林踢中肯勁d wo

我自己
華西
卡華積
Azp
佳尼

true

我（十年前）

Kimmich勁過clyne啦

佳尼
佳尼
佳尼
佳尼
佳尼

有生之年想睇返佢打右路

比拿連潛力股
不過唔知會唔會又愛回家

續左啦

Lahm
Canvajal
Lichistener
Kimmich
Walker

Walker好少比人撚，係茅少少，真心勁

大把續左照走

一定要有me
基米希唔想佢打右閘

Lahm
華西
卡華積
比爾連
Walker
唔明點解無人講walker
又快又大隻包波準
只係助攻力唔夠強同多小動作

淨係計傳波 佢連頭十都冇啦垃圾

拉膠 打右
成隻坦克車
以前米卡 都好似佢

依家華西 都ok

Azp

最鍾意長髮版拉膠，好似陳某筆下呂布

Btw當年高登個個屌佢攻強于守防守路數差

宜家又集體失憶神化舊人

以前Walker係比人屌無腦
但今季fit左好多
雖然可能Toby幫手包唔少

卡華積
拿姆
華西
Azp
比爾連

痴撚線無walker?

淨係計速度力量鏟波佢頭五穩入

華西

由佢係韋根過檔曼開始已經留意佢

印字都係印佢

睇住佢由無咩人留意

去到攞年度MVP

着7號壓力大到俾人屌

再到而家咁多人欣賞真係好撚滾動

欣賞佢嗰種實而不華同埋唔係人人有嘅拼搏精神

淨計今季華一招點都入頭5

連 Šime Vrsaljko 都無
高登仔睇波對眼

Ching sick ball

先唔理你係獌狗
同你認真討論
大米要有簡達華響前面先做到野
佢響英超踢極都跟唔到節奏

成日谷上
但係唔撚識傳波
射波又差
改到呢d毛病就世界級

好撚型又靚仔

改左半個
終於識傳下地波

成班有冇睇波架
拉膠當年打右閘有上冇落比人中出到媽媽聲
打中堅係佢不嬲都打中堅同佢之後都想打番中堅老豆先移番佢入去
講真係近幾年先好左以前成日狂又易出腳

留名

between
比比鳥
lahm
azp
積仔
諗唔到

一睇就知猁狗喇

mario fernandes

koscielny, 其餘是但

佢踢右閘防守一直唔算差 雖然唔係top 間唔中有失下位咁
比人中出果個係啱啱出道既馬些路
拉膠本身係西維爾係踢右閘出身（青年軍踢過中鋒同右翼）當年一出道就搶左丹尼爾個右閘位 而丹尼爾轉左去踢右翼
佢係去到皇馬先開始踢中堅但都係替工性質
佢正式轉踢中堅應該係daddy接手果季
當時右閘有艾比路亞回家 而且daddy當時覺得佢既全能踢中堅仲殺食 艾比奧爾當時又派膠不斷
冇記錯係咁

笑撚死 明明班皇迷自己都屌鳩佢狂失位
但打中堅果季印象中係因為無中堅定卡華奴低Wat先轉入去踢 但踢得更好 先正式轉形

我都覺得佢右閘防守唔算太黑洞喎
要同防守型個啲比梗係唔得啦

Marcelo
Matip
Ramos
Zouma
Smalling

睇錯五右衛門

冇拿母真係得啖笑

利申多仔迷

樓上個堆吹奏拉膠打右閘勁既到底有冇睇波架屌你老母
下下走撚左上去但又唔返落黎搞到失位當年屌撚到口臭
馬些路進攻勁啦掛
都冇佢咁離譜

1. 卡華積
2. AZP
3. FLORENZI
4. 華西
5. 佳尼

多謝各位支持

驗眼啦仆街

依句真 佢未必係第一 但頭五點都一定要有佢

馬些路進攻唔勁？

Hector Bellerin

而家都冇乜好rb 啦 轉踢3後衛好過